# BRUNO BUENO DA SILVA

---
# DADOS PESSOAIS:
CPF: 402.214.534.90

EMAIL: bruno.uni@gmail.com

TEL: (14) 99888-6799

ENDEREÇO: Geracina mendes romildo n 55

---
# FORMAÇÃO ACADÊMICA:
- Analise e desenvolvimento de sistemas - Unimar (cursando)
- Técnico em eletroeletrônica - SENAI
- Ensino Médio - SESI
- Analista de suporte Técnico - Micropro
- Digitação - Micropro

---
# EXPERIÊNCIA:
2018 - ATUALMENTE
- Analista de suporte - SUPERMERCADOS KAWAKAMI - MARÍLIA

---
# HABILIDADES:

- Boa comunicação

- Autonomia

- Resiliência

---
# IDIOMAS:
- Inglês intermediário
- Espanhol intermediário